心灰意冷，傳有阿仙奴球員在更衣室會議上一度哽咽

《每日電訊》報道，阿仙奴主帥雲加在昨天0-3輸給曼城後在更衣室里進行了長時間訓話。他告訴手下球員，他們必須證明自己屬於阿仙奴。
雲加在更衣室里並不生氣，但這是一次坦誠的談話。據稱雲加告訴球員們，他們是「一條繩上的螞蚱」。如果繼續這樣的表現，球隊今夏將有劇變，他們必須在經歷14戰7負後團結起來。據隨隊記者稱，雲加在更衣室里待了40分鐘才來參加賽後新聞發佈會。
另外，據《衛報》報道，阿仙奴一位資深球員在週二的更衣室會議上幾近落淚。他甚至一度哽咽無法說完自己的話，這樣一支有天賦的球隊是怎麼變得如此隨波逐流的？據他所說，他的孩子們在問他為什麼阿仙奴這麼糟糕。那時他的淚水在眼眶里打轉。
另一位阿仙奴球員插話進來說：「我們是一間大球會，但我們需要教練更多的幫助。」
當時雲加並不在現場，一位球員說：「不會的，我們要自己找到解決辦法。」
那天是阿仙奴輸掉聯賽盃決賽後的第一次訓練，球員們說話的語氣並不具有攻擊性，但交流都很坦誠。球員們的情緒更多是一種哀傷和無助，這可能說明了雲加在阿仙奴當教練的時間已經走到盡頭了。
你並不能說現代球員拿著高薪無所忌憚，阿仙奴球員對球隊從上賽季起的下滑感到尷尬，球迷們也對他們不滿。週三的酋長球場甚至響起了「你們不配這身球衣」的呼喊。他們有職業尊嚴，這關乎他們的生活。
雲加經常說他會在覺得自己再也不能激發出球員的最好表現時離開。現在，各方面的失望正在蔓延，這正在導致球會從內部崩潰。
雲加的審判日越來越近了，大股東克倫克對這個賽季的目標就是登上下賽季坐著數錢的歐聯列車。在聯賽落後第4名熱刺10分的情況下，阿仙奴唯一的機會就是歐聯，但他們首先要過 AC 米蘭這關。如果阿仙奴被淘汰，這其實就決定了雲加的命運。他依然可能在賽季結束前宣佈自己的離開。

個資深球員係咪梅毒個迷雲黨

往死裡打！

爺爺

2&b 一定冇份

幾時先往死裡打

😂

作為一個曼迷 睇到阿狗變成咁 點都有少少心痛
唔係話因為比死敵鏝贏咗盃所以可憐

而係一個球會既管治階層為咗年年賺錢 為咗保住所謂球會icon而留住個戀棧權力既雲加 結果搞成而家咁 場上球員冇士氣 得煙鏟逼搶 新買返嚟果啲又係on99
如果雲加係真心愛阿仙奴呢間球會 明知阿記打得咁差 都唔走唔肯退 不斷降低自己條辭職底線 死撐唔走
根本佢只係鍾意自己有既權力 多過球會

同啲情侶拍拖分手之後死纏不擾一樣

會唔會係韋太子
資深既唔係得返好多個

梅毒或者佢啦

記得之前唔知係邊度睇佢自己高人工過班球員
痴撚線
而家廉價勞工咩

沒有雲加的阿仙奴就不再是阿仙奴了

係咪啞仔

哥斯尼？

成隊得太子一個有火
似係佢

奧燒有無喊

逗咁高人工，印印腳好過

無心踢嘅呢班閪佬邊個教都唔撚掂啦

作為亨利一代球迷
我已經睇到冇癮

講好睇利熱d波重刺激
我阿根本冇戰術場場天才波

雲加d中文又好左

在聯賽落後第4名熱刺10分的情況下，阿仙奴唯一的機會就是歐聯，但他們首先要過 AC 米蘭這關。
平行世界

攞完歐霸咪攞歐聯
有咩問題？

無論阿迷定球員都要認清楚一個事實
阿仙奴已經唔再係一間大球會
而家只係同愛華頓、李城同級
傳媒成日講big 6
加埋十幾年前輝煌歷史
害死阿仙奴
英超其實只有big 5
阿點同另外5隊打
對親強隊都輸
對中下遊海鮮味
呢隊波只係一隊中層球隊

其實大陸歐霸真係叫歐聯
「歐」羅巴「聯」賽
歐聯佢地叫歐冠

原來係咁

咁個排名仲係前6
跌出前4都係呢兩季既事
當然睇得出隊波一直退步

睇分人地2-5真係競爭緊
阿排第6落後第5咁多
無論分數定表現都唔配係big

盡快趕走爺爺,之後重建條路唔會太辛苦
起碼隊波而家仲吸引到當打球星過黎
如果沉到利物浦同AC米蘭咁到時真係好難救

成班逼害yaya

呢條鵪鶉會出聲先算

得佢有心踢

打，往死裏打

佢就係鍾意高人工有得hea先續

雲加鏟落地獄

笑到喊啦
扮病唔練波都冇事

加埋比爾連 一定支持爺爺留隊

作為一個利迷只可以表示
10-13果幾季係連live都唔想睇
傳big name都知係打飛機
所以羅渣士兩個轉會窗可以帶到個小陽春都幾喜出望外

希望阿狗唔好沉淪
我仲想睇大家抽大家水enjoy atmosphere 去享受整個英超帶黎既樂趣

啲報紙佬又迫害我雲爺爺

奧燒條女好似係土耳其選美冠軍 又有錢 點解要喊

降班都照教喎
咪吹水啦報紙佬

迷雲=on9

作為一名旁觀者都替班阿迷悲哀， 幾多球迷年年課金去買佢張全英最貴波飛， 又年年買波衫。 好啦有個靚球場又要改撚埋個中東名。。。。你話雲加係罪戈， 但好想知道班管理層係做乜鳩，點解可以由得間球會沉倫

就係啱先決賽嗰場有段片係得佢一個搶迫

身為一個阿仙奴球迷，舊時睇見阿仙奴輸波，會覺得好憤怒。
宜家每見阿仙奴輸波，被對手大炒 都已經無乜感覺。

嘿嘿

2&b 果堆食撚屎啦

會長

年年都有錢賺,其他野理撚得你啦

無火幾好波都無用

time to fuck off, senile old cunt

另一位阿仙奴球員插話進來說：「我們是一間大球會，但我們需要教練更多的幫助。」
當時雲加並不在現場，一位球員說：「不會的，我們要自己找到解決辦法。」

咁電叻仲有咩用

球員都唔信佢，即係而家只係11個人分別踢波，咁打法對雞湯都冇得贏

阿仙奴官方公佈了半年期財報，結果顯示本賽季無緣歐聯讓球會的營業利潤縮水了超過60%。

冇R聯踢損失好大㗎。 拎唔到獎唔緊要，賺唔到錢對阿記黎講可大可小。 霸氣盃可能真係雲yaya既最後通牒。

Big6真係害死強隊
令佢地入到前6就以為自己好撚勁岸已上
英超計 起碼頭兩名先好叫自己big
提高返少少門檻好無

Laurent Koscielny broke down in tears during a crisis meeting between the Arsenal players without Arséne Wenger because his children had been asking him why the club were so bad. [@neilashton_] #afc

隊波依幾年又冇青訓又冇金錢足球 (當李輸十成拎到英超 依個都唔知仲可唔可以當借口 )又冇吸引力 仲要轉會永遠正數 你眼光獨到/戰術有效果都話咬你唔入 但好明顯唔係.
依幾年都係買人棄將過活 第4+16強出局(成日話保送巴皇 但好明顯人地都唔當你強隊 咪拎你去保送人地 )
又冇勇氣砍掉重練 同時依隊仆街由心態/球員/教練/隊醫都輸比人
隊波唔似得中下遊果種穩定地廢/者利記的柒 而係好持續咁下跌 逾來逾柒果種
但你話依隊野點救又真係好難講 要改的野好多
今年拎到歐霸咁點 仲要咁樣落去 做big 6 (都唔知邊條撚屌好意思講 )呀?

依家既阿仲灰過之前既利

利係投資唔夠--->球員質素參差---->成續唔穩定所以錢賺唔夠--->loop
但係起碼球員絕少hea打
候賓學杜羅高6個領隊得學神鳩黎羅渣唔夠卡士
（大帝呢D臨危受命就唔會同佢老人家計較）
亦係咁先會海鮮波
將士用命打強隊有D表現--->打中下遊球員質素差距唔夠大穩勝不能--->奶野

阿呢幾年
領隊膠球員10個有9個hea
我呢個利迷有時得閒睇阿都會上火，何況阿迷...

BTW，阿迷差既就係杯柒隊波
當年學神有傳霉力撐又點？FSG初入主根本唔識發生乜事
當時個勢似俾學神試埋下半季既，因為FSG唔多知道足球隊個Manager比美職個邊重要好多
結果在地利撚只係忍左大半個月（FSG入主起計）就杯柒佢
結果學神好快就要走

阿迷想趕雲膠走就真係要杯柒佢

想佢走最簡單係唔入場，不過排季票個list要排七年，買咗季票個啲比咗錢唔入都冇用，唔係季票個啲位又大把人想買黃牛。基本上成班同港豬一樣，所以杯葛喺阿仙奴係無用

猁撚有領袖，仲有盧卡斯利華呢d，阿狗D人冇個係呢D人，連領隊都唔係咁點打 踢波冇火任你幾好波都冇用

呢樣真 見到AFTV個Robbie仲係覺得true fans唔應該杯隊波就知這阿記RIP得

屌晒撚氣啦隊垃圾
比你有士氣都係輸鳩緊架啦

最高薪果個咁既樣，點會踢得好

槍手將在週四對陣奧斯達辛斯，奧斯爾因為生病將缺席對陣，槍手主帥雲加也在發佈會上表示「奧斯爾直到今天都生病。如果他沒有生病的話我一定會讓他出場的。」
球迷很失望奧斯爾不能出場，但是因為兩回合局勢已定所以問題也不大。奧斯爾本人沒有對此進行表達，但是在社交媒體上依然活躍，但是這個決定卻對他起到了負面效果。
他週一在Instagram上發佈的和伴侶的照片暴露了他目前身在土耳其。但是根據雲加的消息奧斯爾應該臥病在床才對。
球迷們也在社交媒體上對此進行了調侃。
Marlo說：「我知道奧斯爾是大牌球星，很明顯他不想踢的比賽就可以不踢。」

阿記球員俾電叻教到唔識打埋身波。完全唔tackle. 前兩日sane 舞龍咁玩阿記後防。硬淨D推下都冇

大眼仔本身都唔係有鬥心果堆，仲要世界盃年德國球星留力是常識吧

印象中佢唔係第一次咋病了。

唔知講乜好，我出世以黎雲加都未勁過
點解依條友會比班90後吹到咁勁

屌到唔想屌

雲加

阿記聯賽對強隊得返一場對曼聯, 今季對強隊9場只得6分...